好撚後悔預訂左戰神4，大家小心

本來一直都好大期待，一開始玩左之後好快打到個不死既煩膠都好爽好型，心諗神作啊！
但係之後就黎料啦，開始不斷找路同埋解謎，打一啲好撚垃圾小兵，個視覺極唔合適打act，轉來轉去煩到仆街，戰鬥又變到血源/dark soul咁撚樣，但問題係人哋個戰鬥模式都做得好過你，我去玩佢地唔好？淨係你個視覺已經食撚晒屎啦，然後又出現一啲好似rpg升級嘅系統，同以前極簡約嘅模式完全唔同，連QTE冇埋
屌你老母，我上網一睇評價同人地通關video先知，原來今次唔係act,係arpg啊扑街！

製作組你冇撚野呀，我玩戰神就係為咗玩act嘅極點，一路不斷殺殺殺，你依家整出黎係出色，係好玩，但定位完全唔同，唔再係act
我屌你老母，你轉成咁樣，除咗主角個樣之外全部唔同晒，咁你就唔撚好用戰神個名啦，on99，不知所謂，帶住個白癡仔到處走好撚好玩？

最後想警告大家，戰神4係製作精良，但係個定位已經同之前唔同，expect同以前一樣既就會好似我咁收皮，大家望清楚先買

負評既人駁下我 話我知我有咩講錯

仲有唔記得講 啲評分好垃圾 全部滿分
假到扑街

睇TWITCH幾正喎 視點問題我又冇諗過

咁點解你唔睇定先買呢

一早出曬gameplay 講曬成集玩法大改唔同曬 香港就係多你依d on9 爛番去玩真三8啦 有你依d人玩gow 真係侮辱左隻game

唔掂，唔會去到垃圾，但同血源一比可以收皮

佢有冇講主線變左係尋路同解迷

上集唔洗解迷搵路？ 番去玩真正8 斬斬斬啦

冇玩過gow series, 但睇人玩見個打斜人視點好唔舒服，同埋又黎ds系統

唔玩放俾我呀

諗諗吓，好似metal gear rising 同nier打擊感都爽過佢

電子預訂 所以柒左 冇得退

睇gameplay都expect完全唔同啦
仲on9走去買
上集外傳差d訓著爆唔到，見今集大改仆倒去買無後悔

我會
只係可惜戰神啲個系列就咁完左，一代動作神作結束

ACT既極點

問過Metal gear rising同bayonetta未

nier收檔 問過bayonetta未

睇上面回覆 我有玩過
MGR超級好玩 ，我講錯sorry,應該講頂點之一

爆左機既人可唔可以話我知
去到最尾係唔係都得把斧頭

我接受唔到一個神好似個樵夫禁戰鬥

MGR係好好玩
只係衰虎頭蛇尾

頭兩章好好J
後面開始趕收工咁

還可以 最後個boss好撚爽
同埋佢嘅BGM真係無敵，淨係聽都熱血過玩戰神4

咁都要反

樓主係咪卡關卡到嬲豬？
佢d所謂解謎升級全部好撚簡單喎

近年咁多arpg,rpg比人放上神台
game廠醒水緊係轉型啦
仲食純act game細market咩

咁簡單點可能有人會卡關 我冇話佢難
只係煩 好撚煩 諗住打act結果變左解謎

賣左隻game佢囉

有其他武器用

上集都要解謎

對一班戰神舊玩家唔多唔少都有一定失望 但當一隻新GAME唔係續作黎玩都算係大作級

睇完trailer都feel到有伏
因為系列作情意結買左
點知真係中伏
變撚左槍game

玩咗兩日

純粹覺得d boss戰相隔時間太耐
啲boss唔似boss (可能我目前為止都係打緊mini boss??
d 小怪好煩

但畫面動作一流 期待之後故事嘅推進

冇 sex minigame

你飛斧姐

打細怪完全冇以前d爽快感 小怪仲似戰神
又冇左鎖鏈刀 冇左好多特殊能力 好似一個凡人打怪咁
最重要係戰鬥太單調 冇哂qte逐步將boss斬件 同一種打法同場景完場咁濟

你玩多陣先啦

愈玩愈好玩，去到九界果度玩到停唔到手

上幾集未又係要解謎

樓主老母好多人排隊
我屌你老母00後玩你既紙皮啦

人地title 係God of War 唔係God of War 4啊
你自己柒左就柒左啦 原作廚真係好噁心

幾時比返把劍我

冇左boss qte呢樣係真係少左戰神個種暴力美學，而且boss種類真係抵屌，但劇情上睇到kratos個種感覺就好似睇到logan咁，我個人會加返分，呢集都係為左下集諸神黃昏做鋪路，下集應該劇情同boss都會大躍進

條on9閪係撚原作廚咩
係原作廚見到主角變老收晒火教仔應該會好感觸多過屌隻game囉

條撚屌玩無雙呢啲唔洗用腦嘅柒game就啱喇

點解咁鍾意QTE 好破壞遊戲體驗

打完個boss行路跛下跛下咁

QTE 呢樣野一向都好毀譽參半 咩game 都係

買左 玩左20個鐘左右 內容都幾豐富下
無可否認同以前好唔同 以前係切菜 而家係剁肉餅
但係打擊感同物理一定係一流
打落去啪啪聲終結技又係超爽快
盾反唔算太難 但係比怪圍都幾煩 清小怪都會卡幾次

解謎有d都幾難搵 又略嫌有少少多
搞到每去一個地方
都要周圍上下左右望哂搵哂先

一鏡到底代入感好高 場景鏡做得幾好
好多時未到個地方就會吸引到你
但係缺點係無乜輔助個仔嘅鏡頭
經常性留意唔到個仔指緊乜講緊乜

畫面唔洗講都係好好 d大場景好似拍戲咁幾緊張
戰鬥方面 lock鏡做得幾差下 又難轉
個仔後期太屈機
同埋半開放世界搞到一開始走去玩支線太難
打返主線又太易
怪方面種類唔少 但細boss無誠意
隻隻一樣轉個色終結技又一樣

如果接受唔到轉變 只可以話你無好好了解原作
睇住佢變老打條mk仔都喘哂氣拐下拐下
有種logan 嘅唏噓
其實故事仲好睇左

你可以唔飛斧用拳頭

垃圾樓主想上黎搵共鳴點知俾人輪流屌

睇故事我唔會玩戰神啦你明唔明
要故事+戰鬥=戰神，而且無可否認戰鬥絕對佔重大部分
依家變左主要講故事
冇話唔好，只係同老玩家期望唔同左，而戰神都唔會再係以前既戰神
就好似metal gear系列轉曬做MGR，你仲會唔會當佢係同一個作品？

唔用title做戰神4就係想擺脫以前個框框啦

你都on撚9

一來有人認同我
二來有人反對我意見都好正常 大家討論下

但係好似你啲啲以為自己好串，睇透世事既柒頭就可以返屋企摺埋啦
冇人有興趣同你啲啲自卑既垃圾討論

冇撚用個名啦on9
你老母勾佬被人屌個時仲會叫你老豆個名？

打一句就以為人地看透世事

我係講緊你宜家個情況俾人屌緊就叫看透世事

玻璃心到呢

9唔搭8比喻

背景又轉 配音又轉 系統又轉 名又唔用4

製作人都講左唔想大家俾舊系列框死啦 根本以前D系統去到3已經係極限

係你呢D垃圾老屎忽仲懷緬過去 唔識適應新事物就係度叫春求共嗚

收皮啦。

戰神都係半人 老到抖唔到氣想仲點切菜？
何況d神都殺哂

接唔接受到轉變好個人
bio 7轉左第一身, zelda轉左open world
兩集我都覺得OK
FF15都係玩改革, 咪又係比人屌到上天
唔係乜game轉玩法都好, dq11就係好例子
gow真係接受唔到
只係一隻挑住gow皮ge uncharted/tlou

其實除左個CAMERA ， 有邊忽似uncharted / The last of us ?
uncharted 有 arpg system ? ， the last of us 有神怪野？
只不過係同樣 third person 咁解，唔通bioshock 又似 wolfenstein ?
好多人依家逢係見到 story driven 既game 就好自然話係一樣其實咩玩法
唔係質你，想得個知字咁解，可唔可以講下個共通點係邊？ 兩隻game 個故仔都寫得好？

Ascension d 人開始已經有 fatigue 啦，口碑唔好又賣得唔好

買咗戲飛諗住睇mad max
屌你入到去原來播moonlight

啱啱玩到拎返雙刀 更加證明樓主9up無譜

除左沒左QTE之外 都唔同意樓主
沒QTE真係最估唔到 集集終結技d細怪禁多兩下qte扯甩個頭好爽
戰鬥系統都唔係好差姐 學多幾招技後面會易玩左幾多 打落都幾爽

一樣講父愛
之前係講復仇

關雙刀咩事 ，我有提過雙刀?
我一早知有雙刀啦傻仔，唔好自己FF好唔好

又係一個淨係吹水既傻仔，你過黎屌啦
你唔黎排隊屌全家生cancer生不如死

冇感觸就話人垃圾
我話你D種見到人老，賣下親情就收貨既傻閪應該望下自己老母，被人屌到爛曬啦不考子
咁得閒玩GOW傷春悲秋，不如望多兩眼老母啦，佢冇幾年命

用戰神個名賣下老賣下親情就收貨，有冇咁易做生意啊

樓主嬲撚到

你屌下我我屌下你係咁架啦，有咩出奇
你係耶撚?想伸臉俾人打? 老母被人屌完閪屌埋屎眼?

樓主On99
點解玩法唔同左就唔可以叫戰神
同一個主角個故事延續落去點解唔可以繼續叫戰神

香港人打機就係咁，乜都求求其其，講得喱句應該你打到初段乜技能都未up就係度話人垃圾

啱呀
其實好多元化喎
可以升拳頭交
又可以升掟斧頭
或者升斧頭近身
仲可以玩符文法術
玩法差好遠喎

如果全程斧盾都可以話戰鬥唔同左好多
有埋雙刀其實差唔遠咋喎 除左d怪好痛好厚血

樓主完全無評論隻game有無玩既價值只不過係因為gow轉型做arpg 就不滿。 同埋樓豬你知唔知上年已經有game play. Old new is so exciting . 抵你冇得退錢。

所有嘢都好，係個視點好煩，成日要睇啲箭嘴顏色，近怪都好啲，如果背住啲遠攻怪好難避，打到好似芒亨咁，劈一下滾下地咁，一啲都唔爽快

其實樓主不嬲講期望落差，唔係話佢唔好玩

排 $220

接受唔到轉左Dark soul咁
咩升裝升技，又帶個細路

去廁所排啦

睇人玩，一開波已經係咁出小怪，無限盾反

係

FF15 屌得啱, 比隻半製成品人玩, 最後個地圖好多地方都未整好
開發中也換製作人, 完全無心去整, 攪到失敗之作.

你好似好感觸喎
睇你個撚屌應該冚家都死撚晒得番你一個
你老母生前辛辛苦苦比狗屌到爛閪死養大你個弱智狗雜種
點知你咁不孝淨掛住玩無雙都唔撚理佢
死撚左之後而家都仲要比人拎番出黎鞭屍

咁撚得閒打垃圾
不如你上多幾注香比你老母啦
反正你個弱智閪都冇幾多日命

樓主冚家剷，仲要係弱智嘅短命種，點睇都係你慘啲

老實講以前個幾集我都有玩，係唔錯 不過玩法真係比較單調，爽係爽但打哂主線就end埋又loop幾多幾多輪真係無趣。
本身今集都預好似以前咁玩，但玩落會覺得新鮮覺得好玩，故事都同以往一樣唔錯。你話無etq分屍果度我都認同係少咁d,但佢都加返唔同元素黎填返個遊玩性，爆完機仲可以慢慢探索個神話世界搵彩蛋玩伏線，猶期見到索爾果下，令人更期待下一集，隻遊戲有挑戰有挑戰，要探索解迷乜元素都有俾唔同玩家體驗同玩，比起以前一直衝一直按爆手制黎講，今集真係唔錯喎。

好正喎

製作人訪問一早講咗
唔想隻game剩係正方正方三角割草式
明知仲走去買

人地一開始講到明轉玩法 你都照買?
再講 如果真係由Ps2年代關開始 一直玩到掘起 呢都知戰神有一半係賣故事 同睇製作組點樣去寫神話
所以結論係樓主無睇清楚就買 怪得邊個

隻隻gow 都一式一樣未仲衰，同一個玩法計埋psp 果2隻，出左6集，仲唔夠？

癡線呢集咁高質咁大進步都有人屌

個問題係人地講到明轉玩法
舉個例子你去食嘢
講到明肉醬義粉轉咗卡邦尼意粉
跟住你嗌咗又屌9人無肉醬意

今集只能說不如前作。

依家有咩ACT game就話係DS戰鬥系統， 到底咩係DS戰鬥系統 好別樹一格咩家陣？

明明就完全唔同
今集係戰神版uncharted黎

樓主都係去買紙皮玩啦

DS系列係好成功， 但唔該唔好之後有咩ACT Game都話佢地跟DS風格， 咁樣好侮辱開發商， 咁多心機整隻Game出黎你一句抄DS就抹殺晒

到底DS系統係有咩元素先叫DS系列?

想無腦連技返去玩無雙算啦

真係just like dark souls

要攻擊，要避，有技出，就係dark souls clone

仲有行來行去，打boss
全撚部都係ds

ACT DS Game

屌DS 咩能野呀,咪全部抄馬利奧同洛克人

隻game general rating 10/10
唔燈都會大賣架樓主

唔好乜都話似Dark Souls啦好嘛

要講似一定係Hellblade
一樣視點、一樣神話世界觀、解謎又係搵三個符文
一樣有聲音提示攻擊方向、一樣掛個死人頭響屁股

當然分別都好大，GOW又有技能樹，又升級，又支線
場境多變又靚好多

要講今集GOW有咩唔滿意
1. 血腥少咗，好多Cutscene唔太爽快
2. 冇咗扑野
3. 少咗有震撼力既Boss，Boss設計少特色

另外個人唔鍾意支線，玩GOW都係想好爽快咁追逐一個又一個目標
而唔係拖泥帶水咁會ｄ無關痛養既任
但支線係大勢所趨， 應該會越黎越少廠會做純ACT

無咸野真係喊出黎

樓主同上隻嗌MHw有中文加傷害數字=垃圾既人一樣On9

我直程懷疑佢無玩tim

兩個定位唔同，無得咁比
血源同dark soul比就得

我要嗰隻味呀

我反而覺得今集咁玩有趣好多，前幾集同一模式咁多年開始悶。今集open map得黎場景同打鬥都正。反而前傳果隻就有d垃圾

自動尋路真三8go

D 支線任先最難玩，同埋佢d level design 同主線一個水平，唔係FF 15果d on9 跑腿任

把斧頭好撚廢
斬落d怪到一d硬直都冇

重攻擊有硬直GA
仲要睇你打大怪定細怪
大怪打岩位都有

自殺死撚左佢啦, 咪撚做人啦, 垃圾

正係認同視點設計得唔好
ds視點但係敵人四方八面
又唔同ds可以拉怪

幾鐘意依個視點
臨場感壓迫惑幾好

問題係太多怪，戰鬥好亂

好過你唔係人，係狗，係鍾意被我DD咁既人撚，做護主犬做到被人撚完你都唔知 ，仲奶得好開心

做一隻有思考能力既富貴狗好撚過做一個有輕微智障既死毒撚先啦

視點唔掂 打擊感一般 收集元素略嫌多
其他部分幾好

岩
但你係流浪狗一隻，食屎大

It is a great game
But not a great god of war

人地拖住個仔點咸野呀大佬
唔通帶住個仔去叫北歐雞咩

話唔定之後兩集會有同弗蕾亞扑野既情節